中咗4000幾萬 點用好

冥通銀行四千萬好少錢㗎

10

我哋加埋有八千幾萬

夠買咩

9

8

不誠實使用電腦罪

派啲比我 我幫你全家祈福

屌你改圖都冇張

冇圖即係鳩up

派比我，我再話你知

好想要錢 點解唔係我中

捐返比馬會

All in 利物浦歐聯冠軍